{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10858&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉황토와솔내음"
    },
    "text": "宿は鏡浦台から5分の距離に位置しており、オリンピックセンターの近くにあります。 - 周辺には通り烏竹軒が車で9分の距離に位置し、近くには江陵コーヒー通り、鏡浦海水浴場があります。 - オンライン決済の際、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済を承ります。 - 入室は15:00で、退室は11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 - バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2名基準で5,000ウォン、4名は25,000ウォンでご利用いただけます。 追加で人数を追加すると、5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー場は22:00まで利用可能で、現地で決済しています。 - 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りが許可されません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 - 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿は鏡浦台から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には通り烏竹軒、江陵コーヒー通り、鏡浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済時の料金はどうなりますか？",
            "answer": "オンライン決済時には客室基準人数費用で決済されます。人数追加の際には現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿内でのWi-Fi利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿内では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿への送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2名基準で5,000ウォン、4名は25,000ウォンです。追加の人数がある場合は、5,000ウォンが追加されます。バーベキュー場は22:00まで利用可能で、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室ができず、訪問客も許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "宿内ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンション事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 541
    }
}